【認同者入】南亞狗作奸犯科，對香港毫無貢獻！

香港保衛戰中，香港守軍包括兩營印度部隊 : 第7拉吉普團第5營及第14旁遮普團第2營。

城門碉堡失陷後，大陸旅開始撤回港島。兩營印軍連續兩日於九龍山脊行軍，再到無陸路可退的魔鬼山佈防，聯同於九龍城登艦到山上設立總部的大陸旅旅長華里士准將等指揮人員，成為九龍留守到最後的部隊。日軍第229聯隊來犯，英軍於馬游塘防線接戰。印軍表現英勇，曾經擊退日軍攻勢 。

閱讀香港保衛戰歷史時，留意雙方交戰單位，便知香港守軍一直以寡敵眾，負隅頑抗。當時，英軍合共6營正規步兵（共約5,200人），4團砲兵（共約2,800人），香港防衛軍（共約1,400人），及後勤部隊等（1,190人）。而參與香港作戰的日軍主要為第38師及第1砲兵隊。第38師下屬有3個步兵聯隊（團，約3,000人），每個聯隊有3個步兵大隊（營，約1,000人），每個大隊有3至4個步兵中隊（連，約130人）。

日軍海陸空軍參戰人數合計共41,900，約為英國守軍13,500人的三倍。戰鬥兵力方面，英軍以6,062名步兵對抗8,829名日軍步兵，以2,958名砲兵對抗11,178名日軍砲兵。

--------------------------------------------------------------------------------------------------

沙頭角槍戰於1967年7月8日上午10時30分至下午4時15分在英屬香港邊境禁區沙頭角發生，一群武裝中國民兵非法越境並與香港警察爆發槍戰，事件共造成6死20傷。

下午4時15分，中國民兵終於停火及撤退。香港方面有五名香港警務人員殉職，包括三名華籍及兩名巴基斯坦籍警察，十二名警務人員在鎮壓時亦告受傷；中國方面則有一名民兵死亡、八名民兵受傷。

你班黃皮狗除咗文革時偷渡嚟香港等上公屋時仲識做咩？

我地係高等華人
邊使做嘢㗎

以為自己高等華人
但當差都係排鬼佬、印差、山東差之後
第四等最僅等人種

平時睇白粉報睇上腦嘅連登仔呢？